元朗白沙村山火

721

無可疑

saa喺附近
希望啲動物冇事

越燒越大

係元朗公路都見到

屋企都見到

又收地

仲燒緊

燒下車胎廢棄物品,新界傳統來

我屯門都見到

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

車胎碎

白沙村係咪發生過戀童姦殺藏屍案嗰度

咁都記得

最好成個元朗燒晒佢

係

我都第一印象係呢單野，太恐怖

係咪鄉黑屋企/工場

好多灰飛入屋